覺唔覺玩緊AIA嘉年華班MK好撚離地

呢兩日隔離集緊會 打到仆街 佢地玩到嗌

打份工姐 抗爭不是請客食飯

連登仔都好撚離地，出面成堆on9 post

傻仔係理解能力低d 我體諒你

平時遊行打籃波個班

YES

修頓果班

根本香港人就唔值得擁有民主，幫佢地爭取係戇鳩，一齊入集中營就最好

睇東張仲好

女友話要去冇計啦

簽咗未？

聯署一個接一個

仲差47000個
德國民眾向德國國會信訪委員會提交了申請——「鑒於在中國殘酷的人權侵犯，敦促德國引入《全球馬格尼茨基人權問責法案》」（申請編號：99914)， 30/12截止，請sign & share
聯署登入：

聯署登記教學:

覺得要私了佢地

我哋一輸，就會攬炒

咁你又去叫雞
叫雞對呢場運動有咩幫助

蓋清
波台之光

真 真係港豬黎

同波台 d mk日日睇波一樣

平時福華街瀨屎水個班

分手啦 垃圾港豬

覺

想屌好撚耐
仲要係黑衫

真
睇到個對比

熱狗嚟

黃色經濟圈

玩具撚係咁
隔離街開緊花 佢地仲係球場玩緊玩具

平行世界

1. 修頓藍球場
2. AIA 嘉年華

十萬人玩緊？
原來你咁偉大幫人爭取嘅？原來唔係為自己，好大愛

而家國難當前呀
乜撚都唔可以玩呀
屙屎都唔可以呀
班手足係街打生打死
你仲有心情安坐喺個屎塔屙屎？

去影下佢地相

班坐享其成既仆街 賤撚過藍絲

又唔係全職抗爭
實會咁
睇開d啦

唔可以話去玩就係仆街
呢場運動相信好多人都要放鬆
唔係唔關心唔出黎
而係心情有時真係會好down

一邊集會氣氛好沉重
一邊就玩機動遊戲嗌到乜咁

掉公仔掉左過千都中唔到一隻

弱智狗自己躝入去啦

就黎搶粒tg 掉入去等佢散水

DKLM 之前HALLOWEEN咪一撚樣
有班港豬/自稱黃嘅MK去OP玩

仲有師奶最愛工展會

今年應該少左好多人去 睇ig啲相都唔多人

真 死港豬

藍波撚

籃波撚唔會有d玩到尖叫聲

港豬多，身邊有冇幾件，呢頭ig好嬲，個頭海底撈AIA

為自己抗爭

呢啲真係好乞人憎我寧願佢唔po好嬲/文宣，呢頭po完沉重野，轉個頭merry xmas

夠班旅行黃絲離地？

你確認你表達能力無問題？

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

所以上次籃球集會都係得百幾人

打開個ig 中環aia個place大把平時貼文宣啲黃豬都有去啦

旅行冇AIA咁離地
認真

你都識講係MK

乜aia開咗喇咩

係隔離集會咁近都唔過嚟
仲要玩到v嘩鬼叫
咁多時間玩，玩少一陣唔得咩

唔會怪佢地唔黎 但呢幾個鐘唔玩得唔得
太過喜氣洋洋

國難當前無人唔俾你玩
但你都識講國難，既然係咁隔離人地救緊國你仲係到玩緊你對唔撚對得住自己？

你嗰國唔撚係香港，係中国，返去啦唔送啦

仲有一堆街邊嘅足球籃球場

蓋清好波

我比狗告緊
我去得旅行未

山妹

放上去和你影

半年冇打波. 番工同忙於社會
洗唔洗我地打開波D 巴打跪係度, 因為幾十個係灣仔打街場既唔知咩人同你地道歉?
滿唔滿意?

真係未撚見過D男人sissy 到咁，香港咁撚樣，仲要搵位去踩自己唔GUR 既運動

香港獨立 唯一出路

無人叫你班友咁認真
我哋講下笑你就㷫過火屎

屌

每次見到對面咁離地都好想班狗放tg，佢哋玩緊摩天輪跳樓機走都走唔到

突然尖叫 仲以為有咩事

我屌你老母抄我個名後面加兩個問號就得？？

點抗爭都要識放鬆
係好事呢可打長久戰
唔通日日死老豆甘既樣
嘢又唔卜女又唔溝工又唔返咩
甘緊既打十年要十生無人生仔丫

二百萬大遊行果陣隔離修頓鬥波會唔會奇怪少少 吹大雞唔係成日有 玩有好多時間玩

見到d ig女...
人地遊行就事但影上ig話「光復香港，fuck the popo」，之後第日就去AIA

Push

唉

又貴又唔抵
又奶共
D廁所又閪

利申 上年做過pt 幾日頂唔順走咗

尋日好想佢地試下真係離地既感覺

你叫鳩up 我叫9up
原名係叫9up的你凍嗎既 我諗你都知

我根本唔係抄你囉 醒少少啦

啲人可能唔敢post

點解可以咁九唔搭八

班仆街仲要鳩叫勁大聲

真係垃圾 除咗垃圾我唔知講咩

所以班狗琴日唔敢放

集會一個月先兩三次

一撚定要擇依晚？

你試下係現場聽住嘉賓分享，隔離班港豬玩到尖叫聲傳埋過黎

心都涼呀屌

聽到d尖叫聲真係忟 隔一條街已經咁撚樣 仲要絕大多數應該都係後生

我諗好多人想嗰個fing fing fing 解體，飛班港豬出街

今晚有條港豬仔鳩叫咗勁耐

同埋啲港豬女尖叫聲

快撚d死

心諗班港豬真係永世留係個摩天輪 同搖黎搖去hold 撚住係上面成世

玩都唔撚俾

平衡時空

係，平時出街仲見到有人喺店舖食飯嘻嘻哈哈真係心諗一句做乜鳩，不知所謂

你老母做雞？

佢應該唔知後面句野咩意思，唔知邊度聽到覺得好威就學人講

好想班警甴射D催淚彈入去 等班港豬聞住催淚煙玩過山車

P牌仔話親你啊

係on撚9，真正港豬垃圾

大撚把平行時空傻鳩

前排poly 大戰仲有幾條傻撚喺隔離藍球場打

抗爭從來都係一部分人
連燈仔唔好以為所有人都係抗爭者
啲人食玩咪隨佢地 我地唔係共產黨呀

文革呀？

文革就打撚柒你地啦 人講文革你又學人講

冇見咁耐做咩仲係咁on9

應該要攬炒AIA

Free rider, 但無計

你凍唔凍...

當佢哋全部藍絲算
無謂谷氣

無今次運動都無去過 水魚埸

去AIA本身就已經好柒，老老實實啲games 年年一樣，掟到公仔攬住影相，拍拖都拍到咁行

屌幾句就文革，最撚柒就係你依種識少少名詞亂鳩咁用成個冇學識阿叔阿嬸咁，醜唔醜

認同

唔係唔比你休息
休息之前問下自己做咗幾多
對唔對得住身陷囹圄同已經不在人世嘅手足
如果你認為自己盡咗力
打仗打到攰稍稍休息下冇人會怪你 你自己都唔會因為有人開呢啲po而覺得唔忿氣去反駁
反而會心安理得 睇完休息完繼續返自己崗位做野

ssp yoyo

五毛狗 blocked

台灣其實咁多年來都抗爭緊大陸。
咪一樣好多人日日去玩, 夜市食野, 飲酒。
大陸都唔敢郁佢半條毛, 證明呢種抗爭方式並冇問題。

女友叫你食屎你食唔食

Block得 單機啦 傻鳩

傻鳩 成鳩日話香港人唔乜乜乜 唔值得乜乜柒柒
咁成功爭取到嗰陣你咪唔好撚要囉 乜撚嘢幫佢地 我幫自己啊

垃圾

—————————————————
全球抗共英文版懶人包
請幫推+瘋狂share去twitter reddit

【All you need to know about Global Anti-Chinazi Movement】

岩岩去集會都諗緊⋯
一牆之隔 兩個世界

push

可唔可以比次機會？
新黎唔識野

正話黃國桐講野全場勁專注 然後隔離狂嗌

大家走埋入去請佢地食TG
咁佢地就嗌得盡情啲

半天吊停留喺半空食tg

女友=私家雞

其實總有d人係咁 亦都唔相信全部香港人都會抗爭
唔理佢地就得
唔好寛己嚴人

玩啲上天嘅game一望落地呀
都見到另一邊馬路成堆黑衫啦
停係半空嗰時都聽到人地分享啦
慚唔慚愧呀
啲扮瞓嘅人真係叫唔撚醒

其實去AIA本身唔係一件錯事喎，正如呢半年你有無行街睇戲食飯咁，問題只係隔離有集會既時候去玩姐

利申：無去

太撚多港豬

望埋呢班港豬，會心灰意冷

咁講啦 唔通集會以外嘅人都係平衡時空咩
但問題喺人講緊認真嘅時候 同一個畫面見到人喺天空fing聽到人尖叫好諷刺

所以退入去就啱ga la

我見我啲做保險狗既廢柴大同仲日日ig係度po啲入個on9 VIP lounge好開心既story
上年入過個lounge o左咀
吹到咩VIP原來都係嗰啲紙包飲品入面又upupdupdup咁

抗爭唔洗生活咩屌 拉

我心入面已經咀咒左佢地好多日
咁追求刺激就去大陸玩啦

應該要私了你多啲

國難當前，仲有心情痾屎，極離地

有日本美國照住

即刻就捉到隻五毛

俾人屌就縮了

P牌仔仲咁撚串 屌你老母臭閪

請班仆街食火魔就岩

現形啦P牌五毛

屌你估全世界睇你連登仔頭呀？ 屌你老母連燈以為自己係宇宙中心，所有人都要聽你講咁 死戇鳩

On 9, 自己友都要休息㗎，最好有集會，全世界暫停做所有野

你班5毛黑警就真係地球癌細胞，應該滅絕你地班冚家剷就啱

同意呢句
我又唔係為出面班傻鳩爭取
我幫同路人同我自己咋

去AIA 一律當藍屍
唔好自稱黃

次次睇到香港人唔值得乜乜乜就燥底懶係有性格 懶係嘢咁

唔好比自己藉口休息啦
集會又唔係佔你成日
講緊都係最多4個鐘
早午晚你揀正嗰個時間休息？

【爆相爆片】張振朗玩攤位遊戲一擊即中 ViuTV小花女友笑唔停

見到都唔開胃

aia入面玩果啲全部都係藍
------

香港獨立 唯一出路

幾撚時開始 連登搞到咁
人地唔去集會就屌 又話唔係同路人

每人都有自己選擇架啦 人地唔去講真關你咩事
最緊要你自己有去姐

成日係到情緒勒索 又話咩對唔對得住被捕手足 同無左條命既手足
有份參與依場運動既人 我相信冇人會唔記得 唔洗你班仆街開口埋口提住囉

叫人唔好玩去集會冇問題 問題係淨係屌人唔去呢
而家興玩另類分化咩？ 團結吓大家仲好啦

成個連登日撚日都有依d屌鬼post

屌AIA班撚屌咋嘛

人地前日救poly 琴日去開花 今日去AIA鬆下又要話你知

唔識振夫綱？

jm9

玩下姐，咁認真做咩??

唔通我話跪係度又真係跪咩

咁你都信你都幾天真

屌，呢D我都識啦，小學果陣大家都用過啦

搵人係門口影尻佢地相 放上來公審

如果｢離地｣係｢脫離大眾｣
屌人慶祝先係離地

唔係玩定義咬文嚼字
而係每個人都要諗清楚你要既係貼地跟民意
定做自己認為有效既事，再去製造輿論

隔住個mon睇集會live都聽到佢地啲尖叫聲

當然我地唔知佢地咩心態
但係現場見到 真係何奇諷刺

Real

蓋清個post係ig流傳

我老母家姐話要去玩
我就同佢講 我約左叔叔去食下午餐
然後我就好開心咁脫離左港豬圈子

藍絲GP?

倒錢落海

樓主冇女就算喇，人地去AIA 溝女都唔得呀

屌你係咪唔知「抗爭不是請客食飯係咩意思」

我想表達表面意思

呢個post好美好
引曬堆五毛
一次block撚曬

係啦係啦
全連登都係五毛
唔啱聽又屈毛
知唔知咩叫言論自由

唔係多數鬼佬咩？

完全唔知有人去

屌啦星 你地同蓋狗認真
佢條鍵盤戰士都唔知有無出過AIA啦 就係到9up
事實就係多外國人

請使用不推文功能 以降低上熱門分數